一條友去日本十日 主要目的係影相 會唔會好on9

日本影街拍真係好正好有味道

唔會 好型 咁先係生活

唔會，我三條友去十日，主要都係為影相好期待過去影街景同jk

屌 佢啲街景真係好正 電線錯亂 又唔會好多人 偶爾有條友行過

留名睇成品

落雨擔遮都好有feel

我上次同屋企人去都有影 你比你tg我 我唔公開啦因為好多放左ig

去三次 主要目的都係觀光 加影相

仲識到人添

支持巴打

唔會

好正，想停就停，想影就影

[日本關東][多圖]一條毒撚、一部老電1245.8公里的旅程

咩鏡黎？
我想今次主影人民生活 拎支40去

我上次去，有個日本佬指住我部機比左good我 之後問我where r u from 仲比左佢卡片叫我比翻啲合照佢

1635/f4 + 85/1.8

係日本影到人都係拎中長啦

小心太近影被人屌

自己一個，邊個理你呀

Freedom

同女朋友去左十日
係咁影都唔厭
佢d街景

呢d最好一個人去

絶對唔會！
不過一個人十日好似長左小小，除非你平時都習慣一個人(包括食飯)。
可以一數碼，一菲林，更加好玩

之前習慣左好耐

同fd旅行去過
但發誓剩係睇下

入嚟以為有相睇添
跨年號啱啱去完

無 放晒ig

前日岩岩返香港
影女影足3日